[求救]筆直10~15k想買部laptop打機用

牌子無乜所謂，打下CSGO，PUBG 睇片都多
另外想問下15同17寸mon睇落分別大唔大？

係 Amazon買保養果啲點搞???

都係呢部算啦

上網買無問題

睇你要d乜
其實1060都夠用....如果你唔插external 144hz monitor

平到有D離譜

我都有睇，伏唔伏?

如果插呢?

插就1070好少少
但香港買1070 notebook要17000$

on paper抵到爛, 其他17" gtx 1080差唔多spec要差唔多2.5k
我都諗緊屌唔屌

運費都唔平

係美國免運費
放入cart唔知點解連tax都唔使俾

衣部唔錯噉，asus 掂唔掂？

加埋運費萬七洗紙

港紙

係amazon買notebook是常識吧
香港d鋪頭買佢地一部最少賺你3000$

最後入左部GL702VI-WB74
爬左成朝文

good, 好過係香港做狗比人賺幾千蚊

係香港賣得貴姐

8000樓下有冇推介 AMAZON

2018 Flagship Dell Inspiron 15 Gaming Edition 7577 Laptop Computer (15.6 Inch FHD Display, Intel Core i5-7300HQ 2.5GHz, 16GB RAM, 256GB SSD + 1TB HDD, NVIDIA GTX 1060 6GB, Windows 10)

over咗少少筆直

2年國際保 怕條撚咩

望左好耐 大約係呢幾部

Acer Predator Helios 300
Lenovo Y520
HP OMEN
MSI GL62M

巴打會點簡 第一次買LAPTOP

代理賺呀，幾時到鋪賺